一人一個伴侶最令你傷心既時刻

我先
同佢朋友之間有誤會
唔聽我講
第一下就打電話過黎開全名鬧我

唔聽電話唔覆msg從此消失

佢支持警隊
我就知我扑錯左佢

可唔可以應下機？
話我知我無希望都好

Block我果陣

瞞住我同佢男性朋友去旅行，仲要同房嗰隻

當我琴晚想嗌口號倒數 佢同我講佢要回避一下個陣

節日陪佢過既永遠係另一個

話同ex一齊果陣開心過同我一齊 飛

叫佢幫手叫清湯，佢叫左三小辣

想分手又唔講淨係對你冷淡
仲衰過講分手果陣

發脾氣用粗口鬧我嘅時候

佢話諗起ex仲會痛個陣
同埋唔想係識既人面前拖手個陣

個陣感情好吾穩定，系佢最吾開心嘅時候，我打左一段野去鼓勵佢，但佢就覆左句as u like... 見到呢句個下啲眼淚系咁流出黎